單身既你做乜撚野呀？

有冇興趣入嚟吹水/玩驚/仇殺/圍爐/恥笑/開拖/食花生呢？

番緊工

唔緊要架，本谷24小時營業

Same

話說本谷啲偽毒個個出哂街，得返我呢啲單身狗係到但又開唔到驚

搭緊車番屋企
啲路人好似個個都恥笑緊我咁

啱啱放工搭緊車番屋企 一陣再買宵夜自己食

到底我等到幾時先可以開到驚架

排緊隊買KFC

排kfc簡直係浪費生命